有個本地西瓜農夫成日俾人認錯做小牛農場陳志祥

呢個係小牛農場陳志祥

下面呢個係歐羅有機農場黃如榮.
上年六月已經表明反送中, 之後好幾次罷工都有參與.
表態 posts 可以喺和你查搵到:

Push

咁撚似

好撚似 幫推

幫下自己友

似樣到

D皺紋同個嘴型都唔同喎

屌
d pose都特登一樣
似撚到

D 農夫個個都咁樣

慘

估唔到農夫都有黃
唔係淨係得啲鄉黑佬
本土野要支持

好似

上次cosplay係咪佢

真西瓜佬係著開花花恤衫

支持

依家開始增加難度

有d慘
但真係似

本土農夫

幫推

Cosplay 嗰個嚟？

其實都仲有唔少黃嘅本地農夫.
和你查上星期有介紹:

唉，呢啲真係愛莫能助。

哇 似到咁好慘 會唔會俾人誤會到影響生活

換過髮型啦

一講又真係好似

個老闆仲識自嘲 幫推多d人認得！

幫手推下

真係太似

好慘但又幾似

又真係有少少似 大家都黑黑實實咁

yuwing唔單止賣西瓜
仲會賣本地有機菜

咁似樣

每日都在cosplay 陳志祥

好賤

上面個西瓜佬一睇個樣就好暴戾
似係會打鳩人既
下個既就一睇個樣都祥和d

屌又真係有幾分似

推

係好似但唔好認錯！

好撚似。 幫推下先

轉吓look, 加副眼鏡都好d

點解生到咁靚仔要冇頭髮

唔係改咗名咩？
新名：逢吉農場

頂仲要同一個post

國安一陣拉錯佢兩個送中

可以賺盡藍屍錢

叫佢以為唔好亂咁著啲花碌碌裇衫又打開個心口

出街會唔會俾人屌柒

唔似噃，黃生似郭文貴多D

真係好撚似喎

真係要fc好
邊單都係
唔好搞錯好人呀

Pushhhh

G持

push

幫推，咁似樣，咁大家記住懲罰下佢btw 我買過佢啲芋圓幾好味

自稱黃但成日上TVB節目

動作都一樣

差好遠喎 老咁多

農夫罷工

呢個黃到出汁
Push

好似油不是80年代

好難認呀

69 612同85都有罷

有啲慘

好似喺香港原味道見過

又真係幾撚似

信芯園個農夫都好黃架

佢有上tvb個咩原味道，同埋我覺得似顏福偉多d

差好遠喎屌

頂我一路以為係同一個人

咁鬼似樣嘅

冇咁多紋囉
但真係餅印咁
好難搞

大家用似顔福偉啲嗰個唔係陳志祥會唔會易啲分

黃生好有心機搞農場...
要支持下

歐羅友

yes
舊年6月9已經去維園派向日葵

兩個似到一開始以為呢個係玩野post

差好遠喎

點睇歐羅都係似白花油多啲啦
你哋面盲？

上節目都係賺曝光啫上節目要俾錢人哋洗㗎？
利申唔識

小牛農場已經改名做逢吉農場

西瓜佬整咗容?

R 蘿柚
屌你一樣樣咪扮

好人嚟㗎 大家幫襯吓

即訂

hashtag笑咗

PUSH

支持本土農業與貓貓
懶人link：

721當晚係現場或者有睇直播嘅點會認錯

之前都覺得佢似

幫下手唔好認錯人

黃如榮以前好似上過幾次電視同電台，講自耕概念之類...

新西有幾間黃農場都有得送貨

呢位農夫真心黃到金

好慘
幫推，支持黃本地農業呀！

個pose似唧
佢唔擺個咁嘅pose應該無乞人會認錯

Btw，支持本地金黃農夫

屌

每次有電視台、電台、網上媒體... 近乎所有同農場有關嘅節目都見到佢

邊忽似，條撚樣老咁多

幫推 大家要分清楚啦

Support

Diu 真係唔係同一個人?

落單囉

話似唔該驗下眼

佢算係leading 規模大 有送貨

說好的相由心生

媽呀好亂呀

香港完未道嗰個？

可以買佢種嘅西瓜
不過依家賣晒

可以買其他推介菜包

Yuwing Sir

真其他人咩料

唔知有冇得去佢農場玩下摘下菜幫襯下呢見班港女依排一窩蜂去太陽花農場 嗰個農場主人都係黃㗎係咁播啲錄音係叫人要去投票

笑死

其中一個係元朗白衣人

每逢星期日喺大埔美孚同埋中環農墟會見到歐羅農場嘅攤檔
疫情平復少少嘅時候可以去行個圈買啲嘢支持下

好撚似

幫襯過佢訂菜，質素

捱

有啲似，不過似顏福偉多啲

pish

擺明眼鏡先係本體

唔似 打人果個老好多

下面O個個後生起碼5-10年

又真係幾似
推到大家分到

戴頂帽丫麻 逆向宣傳

認同

係個pose 同大家都係種西瓜

佢下面個tag

之前去過去咗一次之後返唔到轉頭
勁有趣佢哋啲活動

如果俾人認錯真係慘

有機農夫擺明後生好多

仆街好撚慘
但笑撚左

好慘囉，下面嗰個係好黃㗎喎

推香港獨立 唯一出路

似到PK

轉下pose會好啲

wow push gchi

屌 仆街 面盲

幫手推

推！！

推，有得訂菜送上門，而家喺屋企自煮一流
不過辛苦晒佢哋要冒住風險去送貨

真係有啲似

救命

之前有活動接觸過黃如榮
佢幾nice架

其實越黎越多後生加入農夫行列
大部分都好黃

屌好撚似

講真，我覺得唔似喎
不過既然有人認錯就幫手推下

個樣正氣咁多差好遠喎

歐羅真心掂

睇標題以為係羅志祥
多人耕田

好慘

屌你似撚到
唔講重以為叫大家入去幫佢裝修

推介一個正page俾大家

係咪得我一個覺得白花油個個人都有啲似

真係好似

推
希望佢冇比人因為誤會而搞過

pin this?

推，支持

黃生個樣正氣同友善好多

似成咁，玩找不同咩

自己友個頭形西瓜D

黃如榮同朱凱迪係friend嚟嘅

農夫阿wing真心係好人黎
成日俾人認錯
我都登佢好唔抵

食屎啦小牛

笑左 呢個笑得好q

種野身水身汗其他髮型咪盞搞

真係唔知佢係黃
佢成日都上 TVB

下面後生d 靚仔d

下面嗰個正氣好多

佢玩嘢姐
我覺得完全唔似

有無ViuTV手足係到呀

多謝分享
要支持同路人

我都好想去好耐
遲下武肺完一定要去

下面啲西瓜🍉靚好多囉
認住佢啲瓜

我係馬德鐘 我係蔡少芬

又真係有d 似嘅

現實快必仲屌緊本土

唔係咁似姐

難兄難弟

真心咩第二嗰個都冇咁多皺紋

笑左 係咪cosplay果條友黎

支持本地農業

屌 好似

推 咪認錯人啦

支持 笑左

話似果d 不如驗下眼
小牛果個賤種成隻臭閪馬騮咁
呢個正常幾撚多

好撚慘

ig @aulawfarm 😂陰公 似顏福偉多d!!

小牛個樣咁撚殘
歐羅果個飽滿好多喎

突發! 歐羅有機農場官方回應多謝連登手足關心

WTF

push...

推歐羅有機農場今年都有西瓜賣

睇皮膚差好遠

賣晒啦呢輪

健康正氣好多

之前都認錯過，但係見佢d page無嬲嬲comment 再check農場名唔一樣先知佢唔係

好慘 但係有啲好笑

Pish

佢真係幾正，有follow開佢
一直推動本土農業
希望有多啲人參與農業發展

屌
好唔爭氣咁笑左好耐

農業界點止咁少人丫
大把好人，咁阿wing(黃如榮)當然都係好人啦～

樓主可以嘅話置頂喱個

農夫界白花油

業界好多人講話佢似

佢嘅公關冇得頂

黃/冇表態？

佢黃到金

覺得無戴眼鏡 既中基 似啲

金

大家可以睇下~~~

足本訪問：

Push.

佢個人本身有趣

梁祖堯

信芯園

下面個個陳振聰黎架喎

冇賣白花油

係個好嘅香港仔

我記得之前去馬寶寶農墟好似見到佢

曬得多巢晒皮

SAVE 低張高清圖, 認鳩住佢閪樣化灰都認得

笑左sorly

好慘好似唔似似小牛個仆街

正疫情好返啲即刻狗衝 感謝巴打推介

真 好多人面盲唔知自己面盲...
明明差咁撚遠都認錯 死撚左去算啦

Pudh

陳志祥，2019年元朗七二一事件中的著名襲擊者之一，其襲擊立場新聞女記者何桂藍的影像被正面拍下，是元朗襲擊事件的代表性影像，亦因此聲名大噪。雖然陳志祥已被香港警方拘捕，但他截至2020年仍未被起訴，原因沒有交待。

721 cosplay 可以搵佢

屌 好撚似
本土野g持

好慘但真係有啲似

要支持

有人話王舜宜 好像女版的某人

下面果個種好多野架 又洛神花 又剩

要支持下本土農業

有無人知可唔可以直接去錦田個農場幫襯？

明明似陳振蔥同和興白花油

可以
多數農場都好歡迎 不過你去前打個電話先
一來村路複雜 二來可能佢地有時都忙緊

香港獨立

睇左羅志祥

改咗名咋

榮哥份人正氣好多

佢去左好多機構搞天台/後欄農場
一早唔洗群鄉黑

呢個好黃架 係一間中學嘅校董會成員

還人清白

利申面盲

yuwing sir佢以前教過我跆拳道
城大跆拳道黑帶七段教練嚟

死啦會唔會俾city兜

真
個笑容都唔同啲

係呀佢幫手搞市區農場

未打人前祥哥笑得好開心

笑撚死

Fb成日彈廣告出黎，差啲認錯人

幾似

問題係tvb見到佢，當左係藍，sorry。

幫襯過佢 本地有機菜

幫襯吓

有啲似福仔

年紀睇落都爭一截啦

sosad

Oh多謝指教

支持本地有良知農夫

都有其他台嘅節目都有搵佢做訪問呀

屌你 你班撚樣係咪面盲㗎 擺明白花油王子啦

覺得似個智，商過藍絲有得揮
邊撚到似？

大家唔好認錯 支持本地農業

似兩兄弟

咁都撞樣

我愛本土菜

下次踩單車入去睇下

我幫佢做義工
講真第一眼真係覺得佢似
我以為入咗藍色農場做義工

明明佢就係白花油王子

推呀👐

笑咗

歐羅真人個樣似 愛多八十年多d

thanks

推下，唔好認錯啦

佢真係好上鏡 咁多相同片都影到佢

陳志祥巢好多喎

打人之外仲四處入鏡搶fo

pushhhhh

up

推願榮光歸香港

呢個正氣好多！

咁啱見到佢有新post

記得去港台投小牛良心農夫阿Wing一票

榮哥cctvb曝光率非常高
XX原味道老是常出現個樣黃哂

差好遠喎
明明榮哥似白花油王子